\begin{song}[remember-chords]{title={Abel in Kajn}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
E              Cism \\
Sence so zginle, \\
A               E \\
težko je zaspat, \\
E               Cism \\
jutri pa z njimi \\
A                E \\
moral bom vstat. \\
E                 Cism \\
Zdaj tvoje pismo \\
A               E \\
jemlje mi san, \\
E                       Cism \\
pod pouštrom ga skrivam, \\
A        E   Cism \\
dela se dan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Cism      A \\
Ni nama šlo. \\
            Cism             A \\
Bila sva kot Abel in Kajn. \\
Cism               A             Fism \\
Morda pa na drugem svetu \\
A                E   Cism A \\
nama bo fajn.
\end{kitica}

\begin{kitica}
E cism A
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vzemi me s sabo, \\
daj me v spomin, \\
tam so že najine sanje, \\
reka in mlin. \\
Včasih se zemlja strese \\
in umiri, \\
včasih ječijo breze. \\
Takrat boli.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ni nama šlo, \\
bila sva kot Abel in Kajn. \\
Morda pa na drugem svetu \\
nama bo fajn.
\end{kitica}

\end{song}
